點解反送中事件會搞到人唔剪頭髮?

0岩0岩睇中小企個PRESS CON, 個女人話反送中事件會搞到人唔剪頭髮.
我諗唔明, 頭髮應該唔會因為政治事件而唔生長嫁喎..
點解會有影響呢?
唔係好明

係咪過期催淚彈啲山埃搞到啲人甩頭髮呀

因為yijin仔無時間每個禮拜去剃頭

因為班黑警依家無髮無天呀嘛
都無髮 仲洗咩剪頭髮

D狗索性剃光佢算

餐飲業果個我都唔係好明
SO FAR 6 月以來我都係咁食.. 都冇邊日因為反送中事件冇食飯.
我都唔明點解會跌.. 咁果0的人食左0的咩呢?

可能係講少咗D支那人落黎食野掛

你又0岩.. 我諗少左呢個

岩岩先剪完頭髮關乜事

前線零售表示

由年頭開始已經淡
唔關反送中事

扑爆咗頭未埋口唔敢剪